有冇人番緊份7點前走得嘅工？

每日放工會點用啲時間？會唔會搵啲野讀下？

有呀 番凌晨更咪有得朝早7點走

駁5刀

放5點
返到去訓陣食飯
沖完涼又準備訓
聽日返早

癡線,我放6半我都就黎想辭職

放6點都覺得無乜時間剩

翻朝9晚6既工
放工翻去食個飯 休息陣
就去舉鐵+跑步
跟住睇陣YOUTUBE就訓

放4點 hea 下宦已經夜晚啦

放6點
返到去煮飯洗碗打兩鋪機晾衫沖涼又訓得

730-1700
冇ot準時走
返屋企hea陣食完飯打下機訓啦

有,但返工要早,同埋份工係低職位,無花紅無雙糧無醫療 (搵緊工轉)

係咪應該趁後生搵啲course讀下upgrade下呢

通常有早冇遲但人工好低

之前試過放工去返學 結果基本上都係hup眼瞓收場 之後就放棄咗 因為覺得自己浪費緊時間

諗住遲啲要讀返書 就讀full time算

放3點都覺得無時間剩

收530
番屋企食飯 睇電視

放6點 食個飯 打左半個鐘機就眼訓 訓醒返工

日日都一到6點即走
但係份工要扮狗

不定時

裝修 朝9晚5

你捱得住收工夜晚去上堂攰到仆街既話就去馬啦

宜家8點仲未收得工嘅人表示，part time讀書全部堂都會skip

有

正常時間ot個零鐘，730左右。 一個禮拜有兩日，6點幾再比野做，9點幾先走。